太子去旺角塞左1粒鐘

有冇巴打知佢頭咩事
上網查仲請塞到去九龍城富豪

個個星期六都是咁

抵鳩死

幾十歲人仲用交通工具

我兩個星期六前都屌過同一樣嘢